有無巴絲有用單車代步既習慣/經驗

如題 自己想試下用單車當短中程交通工具用
本身鍾意中踩單車 識踩 未出過馬路
驚實行會有好多問題
最少三個單車鎖帶住行（前轆車身後轆）
繁忙時間唔好意思搭地鐵（驚整污糟人）
港島無路行
唔知買咩款

有好多野都唔知 google又全部都係dse通識野 有用既好少
想聽下過來人經驗 指下路 又過者試過但係放棄咗既巴絲係點諗 趁早點醒我

揸開林寶代步

有時放學會踩共享單車
次次都踩到出曬水
比著係我踩完之後唔會想做其他野 除非有得沖涼

點解都踩單車仲要搭地鐵

樓主踩咩地區?
市區/村郊
多人/少人
呢個好重要

利申:當年初中日日踩去補習 買野

過海

買Carryme

市區
港九兩邊走

老實講
市區 仲要港九
真心唔建議

極危險 仲要同車爭路
香港地 單車撚行公路無人權
未計返工放工又塞車又廢氣又盛

係唔係會係咁俾人呠

比人呠都事少
啲仆街夾9你鋸9你 就好易炒